其實海洋公園嗰幾億係咪林鄭找數俾盛智文？

睇house of cards啲政客好多時都用唔同方法換選票
盛智文應該有唔少票 選舉時又高調大力支持林鄭
而政府係迪士尼大股東 係益都益自己先啦冇理由送錢比對手洗
事實會唔會係林鄭用納稅人啲錢去換自己既選票

咁應該找去永利

我係盛智民就要林鄭肉賠啦

依家海洋公園腦細係孔令成，唔係盛智文喎

你幾年冇睇新聞

海狗政府全資擁有

盛智文而加同海洋公園仲有咩關係?
而加係永利呀戇鳩

弱智都識上連登

2014年6月，特區政府在只有一個月期限下通知盛智文不再續任海洋公園主席，由副主席孔令成接任。盛智文相信梁振英委任孔令成為新任主席，政府迫使他離任。

海洋公園係政府全資擁有既非牟利機構

主席孔令成，副主席劉鳴煒，兩個都係林鄭競選辦成員
董事會入面仲有個張瑞蓮，港人港地總編

唉

坐左幾耐